城市論壇- 馬恩國好撚on9

成日被秒殺，好on9

狗嘴長不出象牙

講到支那咁繼續進步，咪等佢進步到香港咁先修例羅

只覺得支那語言偽術先有進步
例子：中國法治排名係全世界頭三分一
實際：中國在法治排126個國家中排第82位。

香港係排16......支那國追多一千年都追唔上香港法治排名